警新武器【美國製】胡椒球半自動手槍首亮相 超輕結構軍事可用

美國封鎖左應該好快冇得用

有槍無彈用唔用到

中共好快會抄一支出嚟
山寨大國你估流嫁

就好似催淚彈咁

上年黑警狂放, 放到無哂貨, 然後轉左支那催淚彈

點知支那催淚彈 仲毒

呢d子彈難抄d，抄到都好易卡

卡都係個condom仆街,有咩所謂

所以condom唔會用，用晒就算，當玩具